外交部駐港公署警告外國記者會停止以新聞自由插手香港事務

採訪新聞都叫插手香港事務索性閉關鎖國，內循環，含撚啦

speed up

Extreme Speed up

唔經啲傀儡直接自己嚟
港共都變condom

警告以言論自由……

警告以人權……

警告以三權分立……

警告以民主……

警告以國際金融中心……

玩到鎖港 就真係大型集中營

除左港人領軍同中港共打仗
就真係就咁先

發言人強調，世界上沒有絕對的、淩駕法律之上的新聞自由。

支那好中意講沒有絕對的自由，萬能反駁語句

世界上沒有絕對的自由
但中國絕對沒有自由

留名睇：「世界上沒有絕對的、淩駕國家之上的法律。」

入面講到明記者係黑暴 多次襲襲黑警

關佢地乜野事？

已經痴撚左線
直接話記者係暴徒

反應正確

索性變北韓算啦屌

真係會鎖港唔出奇!!

雜總已經進入瘋強模式!!

放風搞外國記者

世界上都無可以淩駕法律，肆意打壓平民的合法政權。此等獨裁無民意授權的政府，只能係非法的

想離開，又唔敢....

講大話的世界，羞恥的民族

全部鳩噏當真
再搶道德高地
學法國話齋
根本fake news propaganda

次次spin唔到
就打稻草人

又關你口交部事 新聞自由關你撚事

全球一齊 剩係唔報你支那新聞
全部媒體走哂 睇下你會唔會變北韓

下一步就版權法（網絡23條）

以後只可以睇官方認可出嘅報導
forward圖片加以評論都犯法

開始限制第四權 真極權 集中營不遠了